(無圖) 大家覺得我隻腳係唔係好粗

食幾十年

唔覺。
好J

多啲圖先判斷到

好睇腳趾靚唔靚

正呀

太短

對波好細

好粗 我幫你奶到瘦

有冇米6

我屌

借刀？

想屌

男人黎講叫唔粗

55

就樓主呢張相而言其實唔算粗，不過因為望落去腳型唔太靚，所以感覺唔好，btw樓主出賣自己好有勇氣

想砌你 介唔介意留低價錢

手腳比例 怪怪地

又係有鳩既絲打

男人老狗做咩留長頭髮

難得有圖唔算粗啊

屌你男人黎

比例上算係

其實唔算好粗 不過波平如鏡

粗又唔會
但睇得出有啲肌肉，平時跑步打排球？

你咁嘅姿勢其實會令到你對腳睇上去更加粗

男人黎

感覺好結實

認真me睇到扯咗

男人老狗唔通筷子腳先好睇咩

線條唔靚 波平

戴個假髮扮女人？

唔係粗不過缐條麻麻

膊頭咁闊嘅

東方昇

左右腳唔同粗到

男人黎講差唔多啦，幾時還返件衫俾人

咁既質素唔駛旨意收到兵

樓主跑開步?大脾有肉地，小腿就廋

波又冇腳又冇樣又冇
都想上黎收兵？
想做第二個小美麗？

好撚正

肥左咁多既

User name ?

gap gap

有埋腳趾先評論到

粗

睇啲手指覺得係仔

隔住個Moon都聞都對襪臭

正wo 唔粗
但睇得出patpat大 狗仔式一定好爽

想同你玩素股

可唔可以做你隻兵??

邊有女隻手咁撚大

你似巴多過絲喎
啲手指出賣左你

我隻手都長過你隻腳

對波？喺邊？睇唔到

賓妹都上連登

想屌...

偽娘我ok

港女認證

仲粗過我對腳 但我個波大過你

不了 碌鳩太大

想奶

好黑

同子魚差不多啦

90%係男人

差d 就j 左
愚人節玩到咁大

男扮女裝 confirmed

男人我ok

南亞?

男嘅我ok

有圖 正評

屌你d手指
男人老狗扮女人

J ed thx

樓豬個gap好似幾飽滿

男人手

睇冇波就知係男啦

me ok

夠食幾代

條褲好柒

要多幾張唔同角度先評論到

冇乜嘢嘅 睇圖證明唔到你係女人姐

想做你男朋友 ok?

貼埋user name先啦

你以為啦，現實係catgirl咁嘅樣都收到兵

樓主係偽娘嚟嘅話就 真絲就

踢得死人

好正
有鳩仲正

有鳩先正呀ching sick ball

借刀

呢種粗度先正

我條仔粗過你啦

好撚粗

我覺得腳型幾靚，感覺唔錯

又幾好J

咁都叫靚 你食開咩

上身又瘦又無波 下身又漲 一定好撚柒
條女得罪樓豬？

好想插你屎眼
到時再問你粗唔粗

兩腿之間漲卜卜

黑過啲力架

咁快有護主犬出現

可以屌大比

賓妹黎講算幼啦

4gaylo

身長腳短

睇唔到個樣梗係好j啦ching

偽娘黎

No ball no fun, Sorry!

件衫唔啱你呢啲小妹妹著
同埋你上身冇波下身又漲
建議可以著荷葉邊嘅上身衫+傘裙嚟遮住不足

有少少肉地先正，唔通瘦到碌竹先叫好睇？

樓主個名

臭雞

腳型問題 有肉又點

有創意

愚人節出post，大家諗多咗啦

又短又粗
最大問題係條腿真係好短
條腿比例拉返長啲咪唔粗囉

隻腳好肥

on9成班毒撚j個男人

男人

電腦分析： 90%男人
9%人妖
1%女人

樓主，約嗎？

個膊咁橫就咪扮女人啦屌你

可J

好粗

冇user name

你部電話用左幾多年

踢開甲組？

賓妹黎？

明顯係借刀

臭雞上連登收兵

褔你個街，又男扮女嚟吊厹

係粗

腳粗，腳型比例麻麻，又無波，個樣未知
4.5分不能再高了

部手機...
張相幾多年前

4/5+?/5
=4+?/10

收埋佢啦

好柒

中規中距咁啦，不過個角度唔係幾好，一係放低D映，一係遠D映
不過腳形唔靚就肯定既，多D做運動啦

收到兵收到兵收到兵收到兵收到兵收到兵

講事實又話護主犬，係咪講中咗你平時睇catgirl打飛機？

真心唔算好粗，我有個女同學大腿等於我個身，小腿等於我大腿

腳係幾粗 又冇波
最慘係黑 算了 冇樣都冇幻想

無波 得腳

不了 你j埋我嗰份

著到咁扮女仔 好咩?